<resources>
    <string name="app_name">SmartTourism</string>
    <string name="perfil">Perfil</string>
    <string name="restaurantes">Restaurantes</string>
    <string name="ofertasturisticas">Ofertas turísticas</string>
    <string name="acercade">Acerca de...</string>
    <string name="ajustes">Ajustes</string>
    <string name="micuenta">Mi cuenta</string>
    <string name="editarperfil">Editar perfil</string>
    <string name="prefrestaurantes">Preferencias restaurantes</string>
    <string name="prefofertasturisticas">Preferencias ofertas turísticas</string>
    <string name="editarprefrestaurantes">Editar preferencias restaurantes</string>
    <string name="editarprefofertasturisticas">Editar preferencias ofertas turísticas</string>
    <string name="informacioninicial">SmartTourism necesita que el dispositivo tenga conexión a Internet
        así como la ubicación esté activada. En caso contrario, la aplicación no funcionará correctamente</string>
    <string name="notificacion">Notificación</string>
    <string name="aceptar">Aceptar</string>
    <string name="acercadeTexto">SmartTourism v1.0 ha sido desarrollado por Ana María Guzmán López
        para el Proyecto Final de Carrera de la Titulación de Ingeniería Informática, en la Escuela
        Superior de Ingeniería de la Universidad de Cádiz.</string>
    <string name="username">Username</string>
    <string name="ayuda">Centro de ayuda</string>
    <string name="filtradoRestaurante">¿Desea filtrar los restaurantes por sus preferencias?</string>
    <string name="filtradoOfertasTuristicas">¿Desea filtrar las ofertas turísticas por sus preferencias?</string>
    <string name="si">Sí</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="confirmacion">Confirmación</string>
    <string name="numeroasientos">Número de asientos</string>
    <string name="solicitudnumeroasientos">"¿Desea solicitar el número de asientos? Introdúzcalos."</string>

    <string name="nombre">Nombre</string>
    <string name="nombreusuario">Nombre del usuario</string>
    <string name="apellidos">Apellidos</string>
    <string name="apellidosusuario">Apellidos del usuario</string>
    <string name="fechanacimiento">Fecha de nacimiento</string>
    <string name="edad">Edad</string>
    <string name="paisorigen">País de origen</string>
    <string name="crearperfil">Crear nuevo usuario</string>

    <string name="filtrar">Filtrar</string>
    <string name="ordenar">Ordenar</string>
    <string name="tiposcomidas">Tipos de comida servida</string>
    <string name="tiposrestaurantes">Tipos de restaurantes</string>
    <string name="tiempometeorologico">Por tiempo meteorológico</string>
    <string name="productosfrescos">Servicio de productos frescos</string>
    <string name="terraza">Por terraza</string>
    <string name="portiposrestaurantes">Por tipos de restaurantes</string>
    <string name="portiposcomidas">Por tipos de comida servida</string>
    <string name="porproductosfrescos">Por servicio de productos frescos</string>
    <string name="puntuacionlimpieza">De mayor a menos puntuación de limpieza</string>

    <string name="ofertasguiadas">Ofertas turísticas guiadas</string>
    <string name="ofertasairelibre">Ofertas turísticas al aire libre</string>
    <string name="ofertasreserva">Ofertas turísticas con reservas</string>
    <string name="portiposturismo">Por tipo de turismo</string>

    <string name="ubicacion">Ubicación</string>
    <string name="latitud">Latitud</string>
    <string name="longitud">Longitud</string>
    <string name="descripcion">Descripción</string>
    <string name="guiada">Es guiada</string>
    <string name="reserva">Necesita reserva</string>
    <string name="airelibre">Es al aire libre</string>
    <string name="tipoturismo">Tipos de turismo</string>
    <string name="horarios">Fechas y horarios</string>
    <string name="asientos">Número de asientos totales</string>
    <string name="gradolimpieza">Grado de Limpieza</string>

    <string name="usuario">Usuario</string>
    <string name="resultadovacioOfertasTuristicas">No existe ninguna oferta turística cercana a su
        localización y que corresponda con sus preferencias seleccionadas.</string>
    <string name="resultadovacioOfertasTuristicas1">Si desea consultar las ofertas turísticas que ofrecemos,
        seleccione No en la ventana emergente.</string>
    <string name="resultadovacioRestaurantes">No existe ningún restaurante cercano a su
        localización y que corresponda con sus preferencias seleccionadas.</string>
    <string name="resultadovacioRestaurantes1">Si desea consultar los restaurantes que ofrecemos,
        seleccione No en la ventana emergente.</string>

    <string name="lista">Lista</string>
    <string name="compartir">Compartir</string>
    <string name="guardar">Guardar</string>
    <string name="editar">Editar</string>
    <string name="inicio">Inicio</string>

    <string name="fechacomidafresca">Últimas 5 fechas insertadas para productos frescos</string>
    <string name="fechaasientoslibres">Últimas 5 fechas insertadas con el número de asientos libres</string>

    <string name="errorconexion">Error. Compruebe su conexión a Internet.</string>
    <string name="texto1"> kms desde mi posición a </string>

    <string name="contacto">Contacto</string>
    <string name="asistenciatecnica">Asistencia técnica</string>
    <string name="caracteristicassitio">Características del sitio</string>

    <string name="contactotexto">Si tiene alguna duda contacte con nuestro soporte general,
        escribiendo en el recuadro de abajo un correo electrónico a: </string>
    <string name="de">De: </string>
    <string name="asunto">Asunto: </string>
    <string name="mensaje">Mensaje: </string>
    <string name="email">ana.guzmanlopez@alum.uca.es</string>
    <string name="enviaremail">Enviar mensaje</string>
    <string name="cancelar">Cancelar</string>

    <string name="quepuedoconsultar">¿Qué puedo consultar?</string>
    <string name="queinformacionencuentro">¿Qué información puedo encontrar?</string>
    <string name="ordenacionfiltrado">Ordenación y filtrado</string>
    <string name="idioma">Idiomas</string>
    <string name="requisitos">Requisitos obligatorios</string>

    <string name="comocierrocuenta">¿Cómo cierro mi cuenta?</string>
    <string name="compartirinformacion">¿Se compartirá mi información privada?</string>
    <string name="queesmicuenta">¿Qué es Mi cuenta?</string>
    <string name="accederAndroid">¿Cómo accedo a SmartTourism desde mi teléfono Android?</string>
    <string name="accederIphone">¿Puedo acceder a SmartTourism desde mi Iphone?</string>
    <string name="accederTablet">¿Puedo acceder a SmartTourism desde mi Tablet?</string>

    <string name="comocierrocuentatxt">
        Sentimos que no esté contento cn nuestro servicio. Nos esforzamos por ofrecer un servicio completo y adaptado
        a nuestros usuarios. Lo mejoraremos.
    </string>
    <string name="comocierrocuentatxt1">
        En caso que desee cerrar su cuenta, póngase en contacto con el soporte técnico, y será borrada toda su información.
        Por otro lado, usted sólo deberá desinstalar SmartTourism de su dispositivo móvil.
    </string>

    <string name="compartirinformaciontxt">
        La privacidad y la seguridad son las prioridades principales de SmartTourism.
    </string>

    <string name="compartirinformaciontxt1">
        Por lo que en ningún momento se facilitarán a ninguna aplicación, empresa externa, persona... los datos personales de los usuarios.
    </string>

    <string name="quepuedoconsultartxt">
        SmartTourism recoge información general de los restaurantes y ofertas turística de la Bahía de Cádiz.
    </string>
    <string name="quepuedoconsultartxt1">
        De los restaurantes se recoge el nombre, ubicación, breve descripción del mismo, capacidad,
        tipo de restaurante y comida servida...
    </string>
    <string name="quepuedoconsultartxt2">
        Con respecto a las ofertas turísticas, se puede conocer nombre, ubicación, breve descripción,
        si necesita reserva previa, si se realiza en espacio abierto....
    </string>
    <string name="quepuedoconsultartxt3">
        Además, el usuario podrá almacenar y consultar su información personal y los factores que condicionarán los métodos de
        filtrado y ordenación de los restaurantes y ofertas turísticas por separados, desde el Preferencias
        en Mi Cuenta.
    </string>

    <string name="idiomatxt">
        SmartTourism se puede utilizar en dos idiomas: Español e Inglés. El idioma será el mismo que el del dispositivo
        móvil. Si desea cambiar, deberá acceder a los Ajustes del dispositivos y modificarlo ahí por el deseado.
    </string>
    <string name="idiomatxt1">
        En caso que el dispositivo posea un idioma diferente de estos dos, el idioma de la aplicación será por
        defecto el Español.
    </string>

    <string name="requisitostxt">
        Es obligatorio que el dispositivo posea acceso a Internet, así como que previamente esté activada la ubicación.
    </string>

    <string name="queesmicuentatxt">
        Mi cuenta es el area donde el usuario indica sus preferencias para que se muestren los restaurantes y
        ofertas turísticas más adecuados a los gustos de él. Gracias a tu cuenta, será más fácil:
    </string>
    <string name="queesmicuentatxt2">
        - Conocer la ubicación donde te encuentras y poder proporcionarte los lugares más cercanos.
    </string>
    <string name="queesmicuentatxt3">
        - Gestionar los restaurantes cuyo tipo de comida, capacidad, ubicación... estén más acordes a tus preferencias y necesidades.
    </string>
    <string name="queesmicuentatxt4">
        - Gestionar las ofertas turísticas más adecuadas a tus necesidades y preferencias.
    </string>
    <string name="queesmicuentatxt5">
        - Gestionar la configuración de tu cuenta y tus preferencias.
    </string>
    <string name="queesmicuentatxt6">
        Mi cuenta es una página privada, por lo que solamente tú podrás conocer la información guardada. Si deseas hacerla pública, podrás
        compartirla a través de las redes sociales con la opción Compartir.
    </string>

    <string name="accederAndroidtxt">
        Actualmente, existe una única versión de SmartTourism , la cual solo puede instalarse en dispositivos
        Android. Para poder utilizarla, deberá descargar SmartTourism de la Play Store e instalarla.
    </string>
    <string name="accederAndroidtxt1">
        Esta aplicación está en constante mejora, por lo que será conveniente que la actualice cada vez
        que reciba una notificación indicándolo.
    </string>
    <string name="accederIphonetxt">
        Actualmente esta aplicación está en proceso de desarrollo, por lo que no existe una versión que permita
        acceder desde un dispositivo Iphone. Una de las mejoras futuras será crear una versión que sea soportada
        por este tipo de dispositivos.
    </string>

    <string name="accederTablettxt">
        Actualmente esta aplicación está en proceso de desarrollo, por lo que no existe una versión que permita
        acceder desde una Tablet. Una de las mejoras futuras será crear una versión que sea soportada
        por este tipo de dispositivos.
    </string>

    <string name="informacionEncontrar1">
        SmartTourism permite que el usuario conozca todos nuestros restaurantes y ofertas turísticas de la zona,
        proporcionando una extensa información de cada uno de ellos.
    </string>
    <string name="informacionEncontrar2">
        También, muestra la ubicación del restaurante u oferta turistica actualmente consultada y la distancia a la que
        el usuario se encuentra de la misma.
    </string>

    <string name="ordenacionFiltrado1">
        Para gestionar los lugares más adecuados al usuario, SmartTourism utiliza los métodos de ordenación y filtrado.
    </string>
    <string name="ordenacionFiltrado2">
        Ordena los lugares por cercanía a la ubicación actual del usuario.
    </string>
    <string name="ordenacionFiltrado3">
        Así como, SmartTourism consulta un servició de tiempo meteorológico en dicha localización y dependiendo del
        resultado de éste, filtra aquellas ofertas turísticas que sean al aire libre o no, y restaurantes con terraza.
    </string>
    <string name="ordenacionFiltrado4">
        También, el usuario podrá rellenar sus preferencias en restaurantes u ofertas turísticas, con el fin de
        que los lugares mostrados sean los más similares a los gustos de él.
    </string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="direccionIP">Dirección IP</string>
    <string name="direccionIP1">Ingrese su dirección IP:</string>
</resources>
